料中歐領導人本港時間晚上八時宣布達成中歐投資協定

【Now新聞台】中國和歐盟領導人據報將於本港時間晚上八時舉行視像會議，宣布達成中歐投資協定，擴大歐洲企業對中國多個領域的市場准入。

歷時七年的中歐投資協定談判或有突破。彭博報道，歐洲理事會主席米歇爾、歐盟委員會主席馮德萊恩、輪任國主席、德國總理默克爾周三會與國家主席習近平舉行視像會議，宣布完成談判，就協定達成政治層面共識，最終文本將在數個月內敲定。

歐盟官員透露，協定主要目標是改正中歐不對等的市場准入待遇，中方主要承諾擴大歐洲企業在中國的市場准入，覆蓋飛機製造、雲端服務、金融和醫療等多個行業，協定又明文禁止強制技術轉移。

歐盟則承諾維持對中國投資的既有開放程度，稍為加大開放能源批發和零售以及可再生能源市場。

對於歐盟關注中國被指強迫新疆維吾爾人勞動的問題，據有關的歐盟官員指，中方承諾為簽署國際勞工組織有關強迫勞動的基本公約，作出持續努力，然而協定必須通過歐洲議會。有議員表明，基於中國的人權狀況會反對協定。

就在視像會議舉行前一日，歐盟連番就中國人權問題發聲，包括要求中方立即釋放涉嫌偷越邊境的12名港人，並安排他們盡快回港。聲明又批評審訊非公開進行，外交代表和家屬不能聽審，被告的公平審訊權未獲尊重。

歐盟亦關注曾到武漢報道新冠疫情的內地公民記者張展被判囚，說根據可靠消息，張展被拘留時曾遭嚴刑和虐待，健康狀況嚴重惡化，要求中國立即釋放她。

習近平落完歐盟面

歐盟都要繼續奶共

布歐投資協定

中歐又贏

協定又明文禁止強制技術轉移

自己用保護主義扶起國企強佔市場份額
依加先比你入到毛咩
=就算今日支那開google入去一樣唔掂
班人用baidu用左十幾年點會用你google呀

黑字白紙有用咩
祖國強大了
又有野抄，有排忙

其實都多鳩餘, 只要找咗入世易嘅時候應承咗嘅嘢就得啦, 依家又要搞多一次, 擺撚明拖鳩你歐盟你都仲要簽

等中共吸埋德國技術 應該可以開ww3

承諾係對有信用既人先有用
用下腦啦歐豬

歐豬唔係唔知, 不過俾德國騎刧咗成個歐盟去簽啫, 除咗德意法, 其他歐洲國家有撚嘢賣去支那咩

唔係放負
但一切形勢其實對中共都有利
疫情搞到全世界都收皮
班撚樣覺得人權問題唔關自己事只會奶得大力d

香港人要保留實力

玩完

歐豬需要強國既生產力同技術出口
強國急需依份野去打破老美圍堵
根本兩邊都知咩人權只係9up

對於歐盟關注中國被指強迫新疆維吾爾人勞動的問題，據有關的歐盟官員指，中方承諾為簽署國際勞工組織有關強迫勞動的基本公約，作出持續努力，然而協定必須通過歐洲議會。有議員表明，基於中國的人權狀況會反對協定。

就在視像會議舉行前一日，歐盟連番就中國人權問題發聲，包括要求中方立即釋放涉嫌偷越邊境的12名港人，並安排他們盡快回港。聲明又批評審訊非公開進行，外交代表和家屬不能聽審，被告的公平審訊權未獲尊重。

歐盟亦關注曾到武漢報道新冠疫情的內地公民記者張展被判囚，說根據可靠消息，張展被拘留時曾遭嚴刑和虐待，健康狀況嚴重惡化，要求中國立即釋放她。

睇黎我地都要受難多幾年
到歐洲發現中伏, 唔係政府覺得中伏, 係人民覺得中伏先會全球同步反共

起碼受多三十年

其實咪好似08金融海嘯差唔多, 果時又係全世界奶晒嘢, 係得支那冇事, 果時歐盟又係求支那買債券!

European style la look at ww2

中國仲未全面打壓香港人到好似西藏咁
其中一個原因係要顧忌外國
但宜家外國都唔 care 啦

中方承諾根本就廢，你知我知單眼佬都知
班歐豬搵個落台階繼續收人民幣遮

疫情係好大轉捩點，本來以為收強國皮點知出陰招放毒，搞到全世界雞毛鴨血一樣冇人追究

世界崩壞了

形勢一片大好

你當五眼死？

佢試底線遮，而家搞到香港咁少少血都無扣
打壓只會愈來愈嚴重

張伯倫
慕尼黑協定

拜登上場等同五眼死咗有乜分別

現實版動物農莊結局

條友尚書大人嚟 國會叫佢做乜咪做乜

到時點會係WW3? can you see Australia? 到時比人屌屎忽都唔敢出聲喇

歐盟支旗加多粒大星入去都幾好睇

歐盟真係癡撚線

扮下野啫 佢地點會唔知

有一隻已經比人插盲左

唔怪得知上星期唔DQ區議員住啦

留港撚：留港就可保留實力

其實好合理歐盟要技術出口要高效勞動力
就唔會搞十三億人呢個鍋
問題只係香港台灣夾係中間處境好尷尬
不過歐豬咁蠢到時技術實比人偷
搵唔到證據又捉唔到
跟住文化入侵
再遲下技術偷得七七八八
歐洲就滅了

粒粒都盲左 支那登都上台

歐盟領導人 習近平

又話有歐洲國家反對但係又可以簽到嘅咩

正
街外錢！
齊齊賺！

支那又贏

呢個咪係放毒嘅原因

拜登未上場就俾人一巴星到痴埋牆

真係好屈，本來Trump打緊貿易戰打到佢食樹皮
突然開金手指一野反CUP

人權? no 人民幣, yes !!

唉，果然武肺後中共更強

唔簽份合約將來點撕毀

韓國魚同香港區選輸到仆街之後就有武漢肺炎

如果真係咁 仲邊有咁多人翻牆用YouTube

講呢D

在連登資訊 , 習帝腦瘤命危
都可以出席今晚8點視像會議
那人肯定是替身來或3D打印映像來的

拜登: 我們會加強與盟友關係來對抗中國

EU

協定主要目標是改正中歐不對等的市場准入待遇，中方主要承諾擴大歐洲企業在中國的市場准入

中方承諾

Exactly, 明明自己唔跟遊戲規則在先， 咁樣都可以用嚟做談判籌碼

你唔投資信唔信我下年整多隻西安腦炎過你歎下

大把手段逼到你自願轉移技術
傻閪係度飲鴆止渴

個個都就大選，唔扮有d 野做點扮有政績？
選到就有政績繼續奶，選唔到d 屎就下手食

支那得1%唔夠既人會翻牆
仲有9成都係有任務既五毛嚟

咪簽囉
同中國嘅協定，隨便你簽啦，

十萬百萬億都簽到俾你呀

佢嘅盟友從來都只有hunter biden吧

冇啦而家侵都輸埋
基本上西方世界已經滅亡
中國已經贏咗

唔洗灰心
好快全世界都要睇中共面色做人
全世界同香港人一齊仆街

多d人一齊仆街心情又的確係會好d嘅

人權法治都係笑話

美國係總統制國家，由總統掌握實權。
拜登可以通過行政命令繞過國會推行政策。

佢真係拆牆先算啦
邊夠膽 萬一比人發現咁牆外係花花世界
佢有排煩

做得好, 你班白鬼唔仆得一次狠狠既交係唔會知驚.
屌你一邊伊斯蘭一邊共產, 你要仆街邊個有權阻你?

唔錯
反正供緊部新車，又供緊樓，D股票又升緊
維持世界穩定大家都happy
唯一係仲未去得旅行

歐豬傻架咩

佢撚會開放比你，就算開完你賺到啲錢都唔係你的，你眼BABA

中國擴大開放
歐洲維持開放程度
咁樣睇 歐洲好難唔簽

歐豬

中共贏晒